2005年，C朗嘅父親因為酗酒導致身體惡化而去世，從那時候開始，C朗就拒絕飲酒。

之前睇報導話佢都會飲 不過唔會成日飲 同埋一次過正係飲小小

一黎唔影響眼神
二黎佢死左都好，意甲都係祖記拎

係咪唔撚飲得呀？

飲兩啖有乜所謂

ching一陣牙朗死左 你會唔會冇曬人生目標呀

你知你生活除左牙朗都冇其他野啦

咁同普通人有咩分別？

我有巴塞

小花迷就小花迷啦

巴塞同美斯迷有咩衝突？